# sensores
#
# sensor de nível crítico do rio
# river_low
#
# sensor de nível baixo do reservatório
# cistern_low
#
# sensor de nível alto do reservatório
# cistern_high
#
# sensor de nível baixo da caixa d'água suspensa
# water_tank_low

